有冇人facebook仲係舊藍色介面？ 點轉用新白色layout?

見好多人都轉咗

推